{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016358",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 프랑소아풀빌라 (빔프로젝터노래방객실보유)"
    },
    "text": "ペンションメーカーのFRANGSOA POOLVILLAでは、2021年5月に新築されました。 このペンションは国内にあるにもかかわらず異国的な感性を感じることができる場所で、今は麗水でそんな経験ができます。 客室はプールビラからキャラバン、一軒家の客室まで多様に提供されており、麗水で最高のヒーリングビューが楽しめます。 プールビラ201号の場合は雨天時もご利用いただけますし、全客室で個別バーベキューもご利用いただけます。 また、全客室が一軒家として提供されており、個人的な空間をより快適に楽しむことができます。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金がかかりますのでご注意ください。 また、20時以降に入室される場合は事前に連絡をしなければならず、青少年の男女同室での宿泊が禁止されている点も注意しなければなりません。 同性の場合でも未成年者の入室は絶対不可ですので、その点についてはご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションメーカーのFRANGSOA POOLVILLAはいつ建設されましたか？",
            "answer": "FRANGSOA POOLVILLAは2021年5月に新築されました。"
        },
        {
            "question": "FRANGSOA POOLVILLAはどのような場所ですか？",
            "answer": "FRANGSOA POOLVILLAは国内にあるにもかかわらず異国的な感性を感じることができるペンションです。"
        },
        {
            "question": "FRANGSOA POOLVILLAではどのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "FRANGSOA POOLVILLAではプールビラからキャラバン、一軒家の客室まで多様に提供されています。"
        },
        {
            "question": "プールビラ201号では雨天時でも利用できますか？",
            "answer": "はい、プールビラ201号は雨天時でも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "FRANGSOA POOLVILLAでは個別バーベキューを利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室で個別バーベキューを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "FRANGSOA POOLVILLAの全客室はどのように提供されていますか？",
            "answer": "FRANGSOA POOLVILLAの全客室は一軒家として提供されており、個人的な空間をより快適に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超える場合は追加料金がかかりますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "20時以降に入室する場合は何をしなければなりませんか？",
            "answer": "20時以降に入室される場合は事前に連絡をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "同性でも未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、同性でも未成年者の入室は絶対不可です。ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 504
    }
}